{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045440",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65752&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "GraceSuiteHotel"
    },
    "text": "美しい永宗島オーシャンビューを誇る永宗グレースホテルはいつもお客様の満足できる宿泊のために最善を尽くします。 永宗グレースホテルは永宗駅から車で約5分~20分ほどかかり、公共交通機関を利用する場合、永宗駅で中区3番を利用した後、旧邑ベッター船着き場で下車し、徒歩で移動することができます。 周辺情報としては永宗駅から車で6分かかる松山公園と車で26分かかる仁川国際空港があります。 チェックイン時間は5:00で、チェックアウト時間は24:00です(スイートタイプを除く)。 ファミリースイートとグレートスイートA、B、C客室の場合、チェックイン時間は6:00で、チェックアウト時間は24:00です。 ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙でバルコニーがございます。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供され、駐車は可能ですが、駐車スペースが狭いため満車の場合は周辺の路肩や空き地駐車を利用しなければなりません。 全職員はマスクを着用し、定期的な防疫と消毒が行われています。 客室の割り当ては整備状況に応じてランダムで行われ、宿泊施設の付帯施設としてはセブンイレブンコンビニ、シーアンドビーチハウス、ルーフトップラウンジがあります。 朝食はシーアンドビーチハウスで提供され、曜日別、人数によって価格が異なり、予約が必要です。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があります。 客室価格には税金とサービス料が含まれており、全客室では調理ができません。",
    "QA": [
        {
            "question": "永宗グレースホテルはどのような立地ですか？",
            "answer": "永宗グレースホテルは永宗島のオーシャンビューを誇る美しいホテルで、永宗駅から車で約5分~20分かかります。"
        },
        {
            "question": "永宗グレースホテルへの公共交通機関のアクセス方法はありますか？",
            "answer": "永宗グレースホテルへの公共交通機関のアクセス方法としては、永宗駅で中区3番を利用した後、旧邑ベッター船着き場で下車し、徒歩で移動することができます。"
        },
        {
            "question": "永宗グレースホテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "永宗グレースホテルの周辺には松山公園が車で6分の距離にあり、仁川国際空港へは車で26分かかります。"
        },
        {
            "question": "永宗グレースホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "永宗グレースホテルのチェックイン時間は5:00で、チェックアウト時間は24:00です（スイートタイプを除く）。ファミリースイートとグレートスイートA、B、C客室の場合、チェックイン時間は6:00で、チェックアウト時間は24:00です。"
        },
        {
            "question": "永宗グレースホテルではWi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、永宗グレースホテルでは無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "永宗グレースホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "永宗グレースホテルの客室は全て禁煙で、バルコニーが備わっています。また、歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "永宗グレースホテルでは駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、永宗グレースホテルでは駐車が可能ですが、駐車スペースが狭いため、満車の場合は周辺の路肩や空き地駐車を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "永宗グレースホテルの従業員はどのような感染予防対策を行っていますか？",
            "answer": "永宗グレースホテルの全従業員はマスクを着用し、定期的な防疫と消毒を行っています。"
        },
        {
            "question": "永宗グレースホテルの朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "永宗グレースホテルの朝食はシーアンドビーチハウスで提供されています。ただし、曜日別や人数によって価格が異なり、予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は永宗グレースホテルを利用することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは永宗グレースホテルを利用することができません。"
        },
        {
            "question": "永宗グレースホテルの客室価格には何が含まれていますか？",
            "answer": "永宗グレースホテルの客室価格には税金とサービス料が含まれています。また、全客室では調理はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 690
    }
}